1224 銅鑼灣集中討論

Time square

港島撚黎未

無人開所以我開

推

好多人

開始shop未

無人既

幫手推下

上邊間STARFKS

暫時最和平

push 九龍已經收皮

push

沙田 九龍皮已收
想做生意？發夢啦！我要攬炒！！！！

港島爭返淡氣

因為無popo

隻比卡超帶左口罩

掃埋時代，全世界入老蘭

times sogo hysan ifc lkf

頭先車厘龜都搞左一陣

Push

手足識玩

唱緊歌個意大利人中文咁好

呢班黑警正垃圾

邊個教佢發音
聽住佢咁正經唱啲歌詞真係好好笑

Times好多人

YOHO有手足俾狗迫到墜樓，希望大家可以祈下禱告保祐下佢

sogo 老蘭唔好放過

紙巾用黎做咩

唔知我都嚇親

雪景

時代好多鋪收皮，係咪應該要轉場？

認為希慎都ok

Gchi

差唔多要過sogo

搞手！！轉場未呀

冇搞手架，時代收皮唯有自己去行吓街

sogo 同希慎係平行時空

其他區手足好成功
CWB點

巧威威

Sogo 完全無事發生

有冇times 手足知唔知 d 鋪有開番？

完全無狗，封哂九龍？

其實都差唔多夠鐘收鋪

有，係車熄哂燈，係哂街度停哂

推呢個

行動: 和你射
日期: 12月24 至 1月1日
地點: 多遊客行人路，各大商場
五大訴求: 吃喝玩樂玩，缺一不可

全港曱甴，和你SHOP 和你射

人潮去緊sogo 想黎既，一齊去sogo

1狗車 apple門口

Sogo之後lkf

今晚cwb好少狗

Sogo 側門一狗車

Coming

而家sogo?

我見過，其實岀動至少有5豬嫁
個熄哂燈 standby 多

係

商場閂啦，唔好去商場啦，去lkf或灣仔條酒巴街

一期出面勁撚多狗車 起碼50狗，有便衣

唔好鬆懈stay alert啲便衣唔知幾時會發癲

sogo 巴士站
7eu 3豬
少量防暴落地冇帶罩

應該有1 ~2 架eu 巡邏緊
睇數，應該大半港島狗係哂sogo 側

21:47 警方在SOGO外發射催淚彈

Fake

屌你la

世貿後邊大批狗車到

又遮陣了

打地陣?

狗仔有一樣嘢做得100分！永遠保護大陸人離開現場！各位只係走人，放棄自己人！Weakness!

唔好打陣地

勿打陣地啊

Sogo 10 點收

係咪散啦？

LKF見

喺唔起眼地方，例如堅拿道近時代附近

尖沙咀 sogo 嚟

Times 同soga係咪齊齊收皮

Oh sor
不過銅鑼灣集中討論

Sogo門外VU車牌黑色七人車上有狗扮人，手足小心

希慎都收左

Times,sogo,希慎全部攻陷
依家唔知做咩好

lkf

屋企要人，聽日繼續

港島冇手足